{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_029141",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002023354?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안(안면도) 바다정원 애견동반펜션"
    },
    "text": "海庭園ペンションは防浦海水浴場の近くに位置しており、広い敷地にホワイトトーンのきれいな木造建物で、海棟と庭園洞の2棟の建物に分かれています。 客室はカップル、家族、団体など、すべての方々が利用できるように多様に用意されており、朝食サービス、海釣り体験、愛犬同伴可能な客室と施設が用意されており、快適で特別な旅行を楽しむことができます。 予約の際、愛犬に関する事項を必ずご確認の上、愛犬を入室する際は首輪を着用してください。小型犬は3kg~5kgまで入室可能で、中型犬は5kg超~9kgまで入室可能です。 小型犬1匹は無料で、中型犬からは追加料金が発生します。 9kg以下の犬のみ入室可能で、海棟2階の小型犬の客室は1匹のみ可能です。 客室に一人で置いたペットはだめです。 愛犬が起こす事故や被害は保護者の責任です。 室内とトイレ、人工芝では禁煙です。 個人火器は火災の危険があるため、搬入が禁止されます。 寝具類や家具など汚染が激しい場合は、洗濯代や実購入代が請求される場合があります。 予約前に人数を告知しなければ入室できず、予約規定を読まずに発生する不利益は責任を負いません。 さらに、海棟2階では小型犬1匹以外の客室で小型犬を追加で入室させることができます。 中型犬も入室可能ですが、海棟2階では小型犬のみ可能です。 バーベキュー場のご利用は炭火をご用意しており、ご利用時間は午後5時から午後10時までです。 バーベキュー場は客室によって個別または共同利用が可能です。 アワビ粥とおかずが提供されるあわび粥も事前に申し込む必要があり、利用時間は午前8時30分から午前9時30分までです。 屋外プールは午前9時から午後6時まで利用でき、冬季はプールを利用できません。 愛犬室内遊び場とドライルームも設置されており、別途の利用料なしで利用でき、シャンプーとタオルも備えています。",
    "QA": [
        {
            "question": "海庭園ペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "海庭園ペンションは防浦海水浴場の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "海庭園ペンションの建物は何棟ありますか？",
            "answer": "海庭園ペンションには海棟と庭園洞の2棟の建物があります。"
        },
        {
            "question": "海庭園ペンションではどのような客室が利用できますか？",
            "answer": "海庭園ペンションではカップル、家族、団体など、さまざまな方々が利用できる客室が用意されています。"
        },
        {
            "question": "海庭園ペンションでは朝食サービスがありますか？",
            "answer": "はい、海庭園ペンションでは朝食サービスがあります。"
        },
        {
            "question": "海庭園ペンションでは海釣り体験ができますか？",
            "answer": "はい、海庭園ペンションでは海釣り体験ができます。"
        },
        {
            "question": "海庭園ペンションでは愛犬同伴できる客室がありますか？",
            "answer": "はい、海庭園ペンションでは愛犬同伴可能な客室があります。"
        },
        {
            "question": "愛犬の入室条件はありますか？",
            "answer": "海庭園ペンションでは、小型犬は3kg~5kgまで、中型犬は5kg超~9kgまで入室可能です。"
        },
        {
            "question": "愛犬の追加料金はありますか？",
            "answer": "はい、中型犬からは追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "海庭園ペンションでは一人で愛犬を客室に置いておくことはできますか？",
            "answer": "いいえ、客室に一人で置いた愛犬は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "愛犬が起こす事故や被害は誰の責任ですか？",
            "answer": "愛犬が起こす事故や被害は保護者の責任です。"
        },
        {
            "question": "海庭園ペンションでは禁煙ですか？",
            "answer": "はい、海庭園ペンションでは室内とトイレ、人工芝は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "海庭園ペンションではバーベキュー場がありますか？",
            "answer": "はい、海庭園ペンションにはバーベキュー場があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用時間は午後5時から午後10時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場はどの客室で利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー場は客室によって個別または共同利用が可能です。"
        },
        {
            "question": "あわび粥の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "あわび粥の利用時間は午前8時30分から午前9時30分までです。"
        },
        {
            "question": "海庭園ペンションでは屋外プールが利用できますか？",
            "answer": "はい、海庭園ペンションでは屋外プールが利用できます。"
        },
        {
            "question": "屋外プールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "屋外プールの利用時間は午前9時から午後6時までです。"
        },
        {
            "question": "海庭園ペンションでは冬季にプールを利用できますか？",
            "answer": "いいえ、冬季にはプールを利用できません。"
        },
        {
            "question": "愛犬室内遊び場とドライルームは利用料がかかりますか？",
            "answer": "いいえ、愛犬室内遊び場とドライルームは別途の利用料なしで利用できます。"
        },
        {
            "question": "愛犬室内遊び場とドライルームにはシャンプーとタオルが備えられていますか？",
            "answer": "はい、愛犬室内遊び場とドライルームにはシャンプーとタオルが備えられています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 579,
        "QA": 764
    }
}